紅閻魔又幾可愛

開頭係想抽農具
無諗過會中佢
但係用得耐又覺得佢把聲幾可愛

咩嚟？

Fgo新角

細佬都唔放過

可愛

雞黎

哥仔尊重下呀

雀

日本叫 雞做 とり ＝鳥